冷靜D,冷靜D,諗多步,諗多步

你係計過數,但係係計得唔夠,睇人車頭你就開車門,呢啲就叫做資訊及行動不相稱,錯一次當然係無所謂啦,我好懷疑係我地人生入面好重好重大既決定,都無非就係睇到車頭就開車門,然後大腳踢入自己龍門,所以由個日開始,我就成日提醒自己冷靜D,冷靜D,諗多步,諗多步

比所有手足, 共勉之, 我知大家都會自省,

光復香港